有幾多非大學生30歲以下係揾緊30K一個月

除左地盤同計commission既工
仲有咩野？

唔洗跑數，文職就好難。
一係藍領

想揾呢d工 唔係個人工真係唔夠洗
藍領？水電個d?

無父幹，低學歷，又怕辛苦。
難啲。

之前炒過一個月散(酒店自助餐廚房都算辛苦) 大約2萬一個月唔多
想揾份好d長工有前途

今年26歲，5年前HD畢業，而家月入33k

利申：去咗澳門做野

大把警察搵到

咩hd做咩野
想學習

i大hd 搵緊33k
做緊datacenter 新場project

我個例子有啲特別，我HD讀廣告，一出嚟喺香港做物管，13k/月，因為我本身揸兩邊證，所以走咗去澳門搵野做，而家就有over 30k

喺澳門，接近或over 30k嘅工有工程、賭場公關、政府工等，而我聽得最多嘅係香港人去澳門做工程/酒店嘅主管級，而去澳門做工程嘅門檻同學歷要求應該比酒店低

如果你本身讀工程，可以問下有無路數過澳門做野，人工福利一定比香港好，咁當然你都要預咗有野要犧牲(要留喺澳門，放假先返香港)

喺香港，如果副學位畢業，30歲前要上30k真係難
就算去做狗，一入職都只係23k咁上下，一年加一千，都要做夠7年先上到30k；有幾多個真係咁好彩，揸住個副學位，喺香港唔洗30歲就拎到30k？

做狗嘅話一年點至加一千（跳point+加人工）

做緊飲食，31k

hkt?
有咩門路入去

明白 巴打你既人生比左我一個好好參考

大廚？

西餐大廚？？

中餐